如果俄羅斯輪盤試一鎗一千萬...

你敢唔敢試, 敢試幾多鎗?

兩槍
二千萬 夠投資
反正而家賤過鬼
死咗都無問題

試到中槍為止

六槍

第一炮無嘢可以輸，老閪都射
第二鎗中嘅機會係1/5
Expected gain = 1/5 * 1 + 4/5 * (-1) = - 3/5 (千萬) < 0
所以射一鎗就要收手

屌我調轉咗正負
送自己一粒膠

點解第一鎗無野可以輸？

因為窮

打邊度先 唔係打頭 打心臟 未必死

第二鎗你中咪無1千萬囉

1槍算
一千萬係香港都夠做好多野了,我唔貪心
如果1/6機會都中,咁就我抵撚死啦

中咗鎗其實都係揮個手離場啫，無事嘅

個個條命都賤個鬼

1000萬一鎗，10起碼有9個都會去試

死左係咪真係一了百了先？唔顧自己，屋企人咁點

贏到就有千萬身家做中產
六分一都中就
諗唔到有咩可以輸

試一鎗
中左都有1000萬留比屋企人

唔中鎗咁點先，有1000萬就成個人生唔同哂

你岩

香港有冇6份1人身家有一千萬

香港大把有錢人，求其街邊搵一個阿叔都可能有

保守d，試兩鎗先

快啲玩弄我

現實撚
一槍都唔敢試, 打份工平平凡凡過世已足夠

一千萬聽落好多，但今時今日未必咁見洗架咋

其實俄羅斯輪盤算唔算係最少人玩
但係就最廣為人熟悉嘅賭博
好似人人都知係1發子彈係6發左輪入面

我都係咁諗，講就天下無敵，到如果真係有咁嘅機會，我知我實會縮沙

因為係賭命，其他個d輸都係輸身外物多姐

打飛機好冇？知唔知咩叫俄羅斯輪盤

俄羅斯方塊個朋友

唔好以為1/6唔難中，
記得有單新聞，外國有人結婚，有條友唔知搞氣氛定比人激，走去試，
一鎗就中左

命運就係咁

如果係地獄黑仔王可以唔洗玩

擁有1000萬港元或以上流動資產有6萬8千人

諗起㩒一下制有一億果個日本漫畫

Link

再轉過定用返同一支槍

再轉過定繼續射

係咪思想停留1000萬年

值搏率係正數就會玩
打3槍就夠

要俾返個箱人架

撳一下制有一千萬，但係要喺一個無盡頭咩都無嘅空間留一千萬年，
連紙筆都無，不過完咗可以忘記呢一千萬年發生嘅事

雖你調轉左正負
不過你assume條命唔值錢
你贏第一鎗前係岩
不過有左一千萬之後，你條命對你黎講可能值一億
改改條式佢就ok

點解我唔明

零